全職高手有冇人睇？

屌你老母睇大陸劇
樓豬仆街死啦

好想幫韓文清含

男豬好似都有嗰種神髓

江疏影好老婆able

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

gchi

短髮又幾好睇

長髮正d，不過最正都係江疏影

如果江疏影做老婆，每日生活點過

江疏影bb 好正
好姐姐feel

點解男豬會俾人當廢柴
明明好把炮

睇佢其他劇啲劇照

等8點j 江疏影bb

唯一缺點係咪唔夠大波？

今晚兩集做乜鳩
把遮爛左
輸鳩左
但睇預告又入決賽
係咪帳號卡俾人收左嗰陣做左手腳

36集睇到我喊左
雖然都估到佢啲死人橋段
成班人一齊為左一個目標去努力真係好熱血

屌 冇人睇
得我一個鳩噏

屌你老母
咩叫放過你
屌你老母
食撚屎啦你

算啦 唔駛興欣贏左嘉世呀最後

預告好似係個人賽輸左比柒頭孫，團隊賽贏返

對唔住我有睇 但無左神之領域葉秋點搞死人

如果出晒，應該冇可能40集做到
柒頭孫翔個變態辣改得幾好
唐柔就真係做乜鳩
好想醒佢兩巴

戇鳩仔

真人版唐柔好戇鳩

「全職高手」電視劇主題曲 mv 好高汁

小弟一早開左個 post

終於喺連登見到有大陸劇 post

樓豬仲有睇邊齣？

「致我們暖暖的小時光」、「陪你到世界之巔」、「外星女生柴小七」都唔錯

純粹係因為有睇小說先睇劇版
唔會睇其他

全職高手好似有電影版

呢套好似垃圾嚟
大陸人都屌到仆街

聽晚又有得睇啦

無睇到電影版，純粹係J電視版男女主角

我覺得男角 伍晨仲靚仔過男豬
女角得江疏影係叫靚

俞文州個樣奸奸地都幾正

啊橙明明小說裡面女神級靚女嚟
搵個2打6 做

呢套選角真係唔錯，男角色女角色都好好J

同埋呢個 mv 拍得幾型格，旋律歌詞都有 feel，有少少似我細個睇嗰d鹹蛋超人片尾曲

賴雨濛雖然係新人，但個樣都J得落既

其實一開始我見到啲遊戲畫面好似好流,睇到有啲尷尬
後來上網睇下原來洗好多錢拍
睇下睇下又順眼左

戲入面非常之麻麻
黃少天又係，搵個咁既人嚟拍，但佢演技又ok喎

有睇小說，動畫同真人版都唔敢睇
最多睇下片段，果果同唐柔好好j

動畫好正，值得一睇
劇就…接受到都 ok

我初初睇預告都覺得特技麻麻，不過睇耐左又好似唔錯

其實近年大陸劇真係進步神速，一早唔再係抗日神劇，d畫面精緻左好多，甚至直追日劇韓劇，只係連登盲反咋

何況騰訊旗下 Tencent Games 係全球最大遊戲公司，騰訊劇集d遊戲畫面會差得去邊？

其他劇我冇睇，唔評論啦

d女主角都好正

我驚佢會改到d劇情鳩之媽碌姐

動畫好似冇改到
劇就改到on99咁

電視版確實改曬，同小說完全兩回事，不過你可以當睇一個新故事姐

睇過小說會接受唔到

所以我唔明，點解電視版唔跟返小說

不過小說描述既遊戲畫面，始終只係文字，而電視版既特效又真係幾好，都值得一睇

最接受唔到明明書裡面主角係好撚勁好撚出名
劇到啲二打六都可以笑鳩主角廢

始於電視劇好多限制
唔似小說咁打幾個字就得

唐油賣廣告個look 頭髮長啲正啲

快啲到聽晚啦

其實都唔算好長，仍然係短髮 look

唔知佢再留長d係咩樣呢

我指中段賣酒廣告嗰個look#love

起左樓豬底，果然係毒撚

電競本身已經有少少毒，煲電競劇就毒上加毒

利申：我都係毒撚

點解要起底

因為上連登成日見到你個名

哇，岩岩先注意到，你每次都係秒回

你一日花幾多時間上連登？

唔好負評我啦

小弟都係毒撚

咦，好似係有人入左黎，一口氣負評曬上面63個留言

二十笑死時

唔係我

二十笑死時😑😑

唔知邊個咁有耐性，逐個 comment 負評

睇過小說完全接受唔到依家呢套

開頭我覺得ok
二十幾集打後真係唔知做乜鳩
但江疏影bb 一如既往咁正

雖然做親佢啲劇情都好on9
當睇女算

有睇書 書係幾好睇

完全冇啲濕鳩愛情情節

劇一定要有依d先好睇既
其實小說都有間接講葉修同沐 既線既

電莖唔需要愛情
唔記得係咪作者自己講，佢地之間既係親情

一葉知秋？

係之秋

男女之間 邊有咁純既友誼

小說既野
任個作者鳩噏架姐
佢突然話葉收係gay 同so木秋互屌屎忽都得架

on9翔原來輸左

江疏影係正既，可惜佢本人年紀已經三字頭

多左一份熟女既韻味，但J唔落

姐姐先正

佢本書太耐之前睇 記得個音都算好

巴打平時食開咩類型既女？

冇食過女，處男

身邊既圈子無女？

撈工程，身邊啲女都係媽媽級既熟女

有無玩過交友 app？

連登算唔算

連登男多女少，又無 pm 功能，好難識到女

我唔要女，我淨係想屌江疏影姐姐

可以試下 tinder, skout, coffee meets bagel 之類，雖然多微信雞同保險雞，不過我都遇過d岩傾既好女仔

或者 join 下活動啦，你有無咩嗜好？

點解會突然講呢啲…
其實我失戀冇耐
唔想識女住
又要建立一段感情好麻煩
未有咁既心力去做住

關心下毒撚姐，始終我感同身受

你前一段感情入面，對方係成熟 type？個樣似江疏影？

你當係 R 水吹啦，上得連登都係打發時間

其實樓主衰咩？？？無追 post 唔知

你做咩係咁 copy and paste 同一段留言，狙擊樓豬？？

果果正到仆街
唐柔...唉屌唔知佢選錯角定係佢自己用錯表達方式,勁mk ,成日西口西面
葉修

葉修型到爆炸

唐柔本身個演員靚就靚，但氣質遠遠比唔上江疏影 (果果)

靚到

我到底在看三少

破紀錄
都幾on9

唐油真係唔知做乜鳩
江疏影好撚正啊

有冇人發現男主個屎忽幾圓幾翹

越睇越靚

師兄你己經超遇左毒成基魔人
男主演得唔錯,小說黎講我最鍾意莫凡
唉動漫第2季話黎緊9月有唔知真定假

咩喎
你留意下啲男角
真係男主個屎忽特別挺

唔係
只係一直都覺得呢啲姐姐feel 既靚女好吸引

著埋呢套制服，就真係幾正

制服誘惑

破咩紀錄？？

睇左大結局未

等陣睇

你睇完就知

唔準你褻瀆我男神

以前我只會對 16-25 既少女有興趣

不過確實要承認江疏影幾吸引

好想摸下
佢之前好似軍人嚟
應該有操開

江疏影做老婆，每日生活點過

巴打你係咪 bisexual

睇晒40集,
幾好睇, 希望會出第2季

但好似話唔會出, 收視唔理想

咩啊，成隊人一齊行一齊跑，係佢屎忽最突出